不如搞返個「對唔住，阻到你返工」活動啦

是咁的，我個人唔太反對不合作運動阻人返工，但係的確阻人返工會令到我地係呢場運動入面扣唔少分，就連個日我老豆（淺黃，會屌林奠，已經明白到搵警察鎮壓解決唔到問題）都好不滿呢個阻人返工嘅活動，係咁屌......我覺得如果效果真係咁差，不如黎一次檢討，向當受影響嘅人士出黎做返個道歉（可效法當初稅局道歉活動），起碼都賺返少少民心。又可以用較溫和嘅做法，係等車時同大眾解釋下，今次運動其實大家堅持緊D咩。又可以賺民心，又可以教育公眾，何樂而不為呢？

利伸，有上前線，覺得運動去到呢個時候需要鬥智

有youtube喇！！！！！！！！！！！！

幫手派出去 推上報

和理非 勇武互相走位
各有各做 絕對無問題
利申:和理非 做緊道歉文宣

on9